唔係有人覺得利物浦贏到地上最強啊？

每個位同你對都贏利物浦
高普就過氣啦

玩傳控有邊隊勁得過巴塞隆納
決賽睇Ajax vs Barca 好過啦
唔通又要睇利物浦二奶啊？

利物浦咁都出到線我燙斗辣春袋都得啊

埃及文明起碼一人一粒啦

MSN點都勁過利個三隻啦大佬

巴塞必勝，巴塞必勝

何來N

曼聯都唔得利更加唔得

WijNaldum

agger

痢狗高壓逼搶應該幾有效

Nigga?

勁就一早拎英超啦

你得埃及文 明傷左

我覺得會

打呢句個陣有冇笑

有無咁多呀
好似海嘯明明隔咗成年
仲有d 死雞死鴨沖上岸咁

燙斗辣春袋

True

you're right

無啦啦比人推翻上泥都有

你柒囉

It ain’t over till it’s over呀

一次登曬兩隊